【蘋果fb live】保安事務委員會參觀水炮車示範

何妖

推

未撚死?

垃圾何妖

何妖：你地唔會有好日子過

洗撚水炮車咩
你班仆街近距離head shot啦

死期將至啦佢

好多五毛

點解咁耐無人搞何妖架

示範未

班差佬個個賊樣咁 企又搖黎搖去 腰又唔直

立法會議員恐嚇市民

推呀

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

點解佢仲未比人收皮

推比多啲人知

好撚驚

車身周圍都噴到水唔比人埋身

準備示範

架車咁撚大聲

因為搞事果D全部都係警賊臥底
又點會搞番何妖

一定要斷佢補給
唔駁街水就射唔到好耐

有水炮車應該點搞
定好似出老解咁 翻歸睇live

睇最低壓有春用

唯有轉入室內

用市民錢對付。市民
吊你老母

叫佢搵個無gear既狗示範比車噴一分鐘先

一定開到最大...見佢地打疤咁打就知..想直接射到人殘廢

勁左好多

點斷，而家成堆冇裝狗衝過黎都唔敢還擊

室內暫時未試過但對己方都好似不利

未係最大 要睇就睇最大

封死晒所有門口，等你地出黎逐個逐個拉

一早應該入室內

實戰咪又係視指引如無物鐘意點用就點用

用最高壓力

射落地下叫咩示範

屌班狗真係on9 係都移返個假人啦

屌你老味，特登射唔中個假人

屌你老母專登射唔中

架車唔係識瞄準咩屌你老母黑警

腳都斷，屌你老味

飛開左成10米

下肢... 肯定射頭

唯一方法是重力

一係令佢跌落大坑
一係令好像德國示威
用極重的野(例如注滿水泥的洗衣機，雪櫃) 一野打爆部車

屌 由人決定
姐係射死人都合理啦

有無過期?屌你老母

一定係防爆車胎

個阿Sir仲答得好過PPRB

都肯定係瞄頭射架啦

no 德國場示威
係由高空擲部注滿水泥的洗衣機

假期你有一定高度
高質量+地球重力加速度

以人類現今科技
中左的話 佢咩甲都係一野打爆

佢搵一堆警犬係隔離 都係無用

個問題同搵麻包袋一樣
邏輯上可行 但執行上極度困難

原來啊SIR 搵真人試過

到時咪搵你班巿民咪試威力囉
班狗有新玩具仲唔玩到盡

咁做乜示範要用假人？

全部警員親身試過

咁都夠膽講出黎 好野

我屌你老母死全家

呢啲水壓射唔射得冧一架中型貨車
假設啊如果揸架貨車衝埋去又點呢

利申：討論啫

嘩條何妖LIVE 講野都咁撚粗鄙

何君堯就係黑社會

叫個何妖出黎就成個問答都無左
個狗頭重要走埋
痴左線

一個何妖 成個香港都唔知架水車有乜用

自己問完就搞轉個場 跟住自己走

所有野都有弱點 車始終係一架車 所有車都要用車胎 爆左胎就GG